[幫手用力推] 眾籌登報 Digital Media Team 工作匯報及更新

大家好，我係Digital Team 負責人之一，我地主要目標係配合返紙媒喺網上make noise 同埋定時喺唔同平台報告返所有updates & 資料，方便大家睇返成個 Ad campaign 嘅進度。

已經建立咗嘅平台：
Facebook :
Instagram :
Twitter :
Telegram Channel :

麻煩各位連登仔 follow / like / share / retweet 現有嘅post，有新post出嘅話我會喺度update返條link等大家like & share。

最好有係外國嘅巴絲用力啲Share出去（特別係twitter方面）！！！！

Twitter 我地想動員大家盡力推 #FreedomHK 呢個Tag 上 Trend，另外會用的tags 包括 #antiELAB 同 #G20

另一方面，因為是次Campaign Target係外國人，淨係靠自己友推post唔夠，所以Digital Team同眾籌隊正申請緊Budget做以下嘅野：

1. FB/IG 會出唔同國家/區域嘅post，再落廣告推返比當地人睇
2. YouTube 都準備緊落廣告推返 We HK no China Extradition 之前條動畫

目前準備工作如上，歡迎巴絲係到俾意見，我會mon post同定期update。

謝謝支持🙏🏻

Pish

推

Push

大力一推

Lm

Marketer HERE , Anything can help?

Twitter user表示ready

push

same 做開DM

識小小social marketing

暫時team夠人，謝謝大家

成立左組織?
其實我一早都覺得應該成立一個組織
有募捐,有經費有收入
靜係做文宣/聯絡外媒
但唔好參選同唔好搞活動

廢老成日話人收錢,真係有金主就好啦屌你

大家要入去like 同follow

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

pish

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

推！

push!!!

加油

推 大家快like

推
少少建議
website度最好轉用wordpress同加seo
咁d人google search都會搵到
另外唔知你domain公司係邊間
我見到係networksolutions
如果可以既話就搵間再secure d
連埋wordpress hosting轉過去

已經好多tg channel 不過照sub啦 辛苦各位手足

唔好意思
我想問下文宣TEAM同你地會唔會打算整D短片去講來龍去脈同今次香港人抗爭發展?!!?

可能英文配音字幕咁?
食住登報個勢可能響FB YOUTUBE有片會多D人見到?

pm DM狗路過

筆直一球？

手動置頂

無知一問
起YOUTUBE到登廣告得唔得
咁應該係最快廣傳到出去既方法

有準備做

收到
加油
FIGHT FOR HONGKONG

可唔可以中英？身邊好多英文都唔好

宜家wix?
起個Wordpress一粒鐘搞掂
加少少plugin

twitter果邊會唔會約一個時間大家一齊出post?

大家同時出應該會易d上trend

會唔會係Twitter落埋廣告？
除咗英文圈外，日本韓國都多人用Twitter

利申：唔係做DM

Mm人 推

眾籌group出
然後大家約好一個時間retweet
咁會唔會好啲

Twitter個trend唔會計retweet

一定要自己出post

明白

retweet的話大家幫手add comment再落tag？

當然如果夾到時間一齊出tweets就最好，但實際操作有點難。

已轉達相關組別，謝謝

做過Agency, Publisher Ad ops, 可以幫手
tg:

各位twitter巴絲出黎啦！！！眾籌twitter team @FreedomHKG 已經全力開波，下面嘅tweets拜託大家多多推

pin左係頂係講番眾籌金額:

然後我地而家不斷update緊呢條thread:

會將confirm左嘅placements一個一個咁出

另外呢個tweet係講番今晚集會:

請大家retreet之餘最好加埋comments落tag:
加谷 #FreedomHK !!!!
其次係 ##antiELAB 同 #G20

facebook + ig 原意係同步update，團隊努力中！！暫時請大家加谷twitter先！！大謝

用力推

should be 力谷, 打錯晒d 字sor

而家大部分外媒都係報緊liberate hong kong
好似跟外媒大隊落tag 較好

外媒多數都用liberate hong kong ,唔少仲係大報
好似跟佢哋會更易傳播啲

每日郵報

英國Financinal Times

英國衛報

美國cnbc

DM 撚, 想幫手有咩途徑

Facebook 剛剛都update左!!! d posts有番晒中文!!!

請大家熱烈share!!!
下面個預告post我地會keep住update!!!

好人一生平安

用力推啊

明白啊！但因為我地眾籌team同領事team真係各自爬山，所以成個眾籌campaign而家係叫 #FreedomHK （同埋冇用liberate都有其他考慮） 。

請各位巴絲都包容下，呢兩日太多事情發生，我地組到team已經好奇蹟，仲要align番各個細組嘅所有資料真心用左好多好多功夫同時間

From TM group

各位巴打：可唔可以請大家幫個忙，暫時唔好公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件？由於部份報價已有更動，基於商業機密原則，相關合作夥伴現階段唔想全面性公開，人哋俾面我哋幫我哋度期度版面，我哋都想尊重返人哋機構既規條，方便大家合作。最後亦會於全部帳目結清後，交由第三方獨立會計師樓審核並向公眾公開。感激！

好貼一推

可唔可以合集黑警片段放係個網到？包括打人、渣波、阻律師、大規模搜身等

幫手推twitter hashtag # FreedomHK

Webpage update 到好鬼靚

繼續煩膠～～有3份有電子版出左，我地都等緊POLITICO
請大家怒推！！推到去外國個邊係目標！！
最好叫外國朋友買實體版，加 #FreedomHK 再放上網（地球post呀喂）！！